恩尼斯達已經了發揮到極限,係時候輪到ISCO發揮

ISCO~奸巴爹!ISCO~奸巴爹!ISCO~奸巴爹!

isco有2樣野好過小白
就係靚仔同有頭髮

意粉結陣失敗

疤狗不願面對

意狗教練廢姐，干地教個時用pelle,艾達，基阿卓利利都打柒西班牙

isco

球員技術關教練撚事咩

樓豬拜狗

樓主比isco迫走

占士已經了發揮到極限,係時候輪到ISCO發揮

拜狗J番你地個thiago啦
唔好搞我isco

成班小學雞，開學啦

西班牙攻擊幾勁 一對中堅都攻擊型 下下推到入禁區